女神異聞錄5 戀愛關係

各位點樣揀
杏 新島真同占卜師都好鍾意
但唔想開到修羅場事件
點揀好啊

你入返去個post討論啦 特登開個post撚有人理你咩

3個入面真冇得輸
中期杏已經好影薄對佢真係冇咩特別感情

玩夠三周目唔洗煩